想問u11寶石藍係咪要等15號先有

問左好多間都無

apm wilson, but check carefully